中午飯氣攻心好眼訓又唔可以訓，巴打有咩方法？？？

有時訓得少，約6HOURS
又加上中午飯氣攻心
會搞到勁眼訓 勁冇精神
大腦活性去到極低水平

但有時呢D情況又唔訓得教
又要迫住有高轉數既頭腦 , e.g. 公司下午開會

巴打呢D情況有咩方法解決

針吉大脾

求方法

巴打你平時咁癲

食少d

去廁所對住個尿兜深呼吸

開會坐最後

食少D飯 食少D肉

飲精液

真心work

食少D唔會冇能量

洗臉 飲水

4點5點再食少少野

聽歌 飲咖啡

少飯少麵

揀個份碳水化合物個比例少啲嘅食物

仲未放飯

咁咪訓一陣

多肉少飯 糖份多令人想瞓
先肉後飯都ok

叫老細比多啲野你做
唔想OT的你保證精精神神

之前讀中學食完lunch飯氣攻心訓左，之後個老師會屌你
「明知要上堂就唔好食咁飽啦」
做學生慘到連想食飽飯都唔得

ammonia from urine can simulate your brian...
利申未試過